點解連登仔仲要留意hk01既新聞?

點解連登仔仲要留意hk01既新聞?

唔記得咗尋晚hk01全程live搞到成架巴士被截查?
今日就出個"消息"話會"撤回", 然後成堆post講撒回

HK01係紅底傳媒
唔記得啦?

五大訴求, 缺一不可

Pish

完全唔知點解要信

SCMP Fact check左啦
官媒黎

朋友係入邊做
佢話公司係紅

但好多記者 編輯都係黃

果D紙張係白 墨水係黑

唔能7睇垃圾hk01

係又點

因為佢地係紅媒
吹政府既風就更加要睇

其他時間可以無視

五大訴求，缺一不可

黨鐵前線都喺黃 高層股東所有都喺紅 所以結論都喺紅撚到黑

對敵就緊係要留意對手